如果想出解放軍攬抄 點解大家由頭到尾都冇理軍營

如題

因為用膝頭諗都知軍營係shoot to kill 唔值得去搞

你打軍營=班老解真係會因自衛而出黎
你玩其他野=中共頂唔順出老解玩64 ver2係另一回事

係因為佢地殺人唔洗咩非

小心風氣

引人去死

Exact7y
主動出擊同被動還拖有好大分別

Gta咩 一搞直接6 星周街都係坦克😂

用咩打軍營
氣油彈定BB彈？

問下姐

都唔明怕咩